究竟五眼聯盟幾時先肯取消港共班高官同奶共名人子女既大學學歷？

個個D仔女都五眼聯盟既名校畢業
佢地心諗, 你制裁我我驚閪？
我D仔女咪又係大把世界, 一世騎撚住你地
叫佢地養返我地又得
驚你班垃圾賤民？